（腰酸骨痛）office 座墊

有冇手足用過呢隻

留名

召集所有腰酸骨痛既手足

幾舊水唔係好貴姐，你買個返嚟試吓，再上嚟報告下好唔好用

已買

等包膠

會唔會好焗

反而我半間公司都係呢隻

好似幾正

呢隻好無用

想知x2

大部分公司用電腦椅，放backjoy上軟面好唔 work

我覺得用左個人會坐直啲
但唔算特別舒服